有冇人覺得心心手好撚戇鳩

做乜撚嘢
女仔影相擺呢個post都算
屌你都尾男人老狗都擺呢個post真係好撚樣衰
有冇人都有同樣感覺

女人做都頂唔撚順啦唔好講男人
係囉男人做真係撚樣衰，女人都ok

呃正評

呢個手勢根本係摵lin或者問你拎錢，完全睇唔到係個心

咪係

你講兩隻手指摺埋個款定係十隻手指圍成心形個款??

男人老狗做呢個動作真係又柒又重gay味

坐左幾耐 old news

兩個選擇都係男人做好樣衰
中國式民主

冇唔俾人係comment講

心諗：你哋做乜鳩

認同呀
男人做真係唔知做乜鳩
好撚柒

咪係囉 真係好撚樣衰